97%時間鐘意自己一個人,3%時間覺得寂寞

但果3%時間就好似食飯咁,你就算唔會成日肚餓,但一肚餓就會長期餓住
但當你真係搵左個伴,解決左果少少需求,就會有一段超長時間想自己一個
咁樣既人拍唔拍拖好?
p.s.以上係講緊真係寂寞,唔係性慾🚬

一樣...

毒撚比人笑溝唔到女 但佢話係自己唔溝昨嘛

樓主有咩分別

一個月前主動講左分手,唔想阻人,算唔算有。。

🚬

3%時間鐘意自己一個人,97%時間覺得寂寞

有冇人指點下

Toggle

*Ptgf

類似 預終老都自己一個 一切等時間安排 有同冇都冇所謂 拍過幾次拖 先發覺原來鍾意自己一個人個感覺大於有個人起隔離阻住 而家甚至覺得多一個人係多餘